呢個時節去考保安牌或者地盤牌

想問下各位意見，覺得抵唔抵諗？

保安要求高左，通常要有經驗同埋好小請後生 ，地盤開工唔多

乜嘢叫地盤牌？

姐係綠卡 講錯左

仲諗住搵餐晏仔食下 公司已經放緊無薪假

唔該巴打指路，我呢兩日試試佢

正常人都考左啦

不過保安都好多人爭

無保安經驗 但有degree同cs經驗，會唔會請

未必啊，宜家好多master無野撈都衝哂去..不過你可以試下商場既cs，人工高d